【AA制出事】「牛角」老闆show帳單 爆出驚人真相

【AA制出事】「牛角」老闆show帳單 爆出驚人真相

即時突發

2017-04-25 10:05:41 HKT

黃傑龍(小圖)今早在facebook貼出該對男女的帳單(左圖)

兩人單單飲品已經差不多1200元，而食物則只點了700多元，結帳總數2135.1元。

有「中古王」之稱的37歲玩具店老闆，前晚與新相識38歲女子在日本燒肉店「牛角」食晚飯時，因「AA制」問題而大打出手，事件經報道後( )成為城中熱話。就連身在日本開會的「牛角」老闆黃傑龍( )亦有留意這宗新聞，更越洋致電同事了解內情，結果獲悉提出「AA制」的竟然是女方。

黃傑龍今早在facebook貼出該對男女的帳單（

黃傑龍稱，結帳時，是男子以現金付款，但女子則禮貌地提出「AA制」，不過男子表現豪氣拒絕，而女子卻拿出一張500元現金給對方，豈料此一舉動卻惹怒了男子，男子當場撕爛張銀紙。由於警方正在調查事件，黃傑龍不方便多講「然後嘅事」，只表示最後是由男子以2,200元現金結帳，包括貼士60多元。

黃傑龍以「好可愛」形容兩人，認為他們都是性情中人，祝福兩人可以繼續做到好朋友。

你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線 ：63836568

相關新聞

經理：酒類佔賬單大部份

要聞 4小時前

AA制＝夾錢 70年代起流行

要聞 4小時前

【約嗰個畀晒？】AA制不如AB制？ 約會前講清楚好啲

文化 4小時前

吃燒肉食出火 AA制爭執 男女互毆為$2,200賬單惹官非

要聞 4小時前

兩人單單飲品已經差不多1200元，而食物則只點了700多元，結帳總數2135.1元。

俾事主